{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000106266",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 아르누보 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数226室で提供されており、近くの地下鉄駅には9号線宣靖陵駅、盆唐線宣陵駅、2号線宣陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣靖陵駅、2号線駅三駅があります。 韓国語を含む複数の言語でのご案内が可能であり、入室基準に応じて追加人数は当日追加料金が決済されます。 オンシーズン、特定日、祝日(前日を含む)には料金の変動があり、未成年者は入室が制限され、身元確認が必要です。 ペット同伴の場合、ペットルームと記載された客室でのみ宿泊が可能で、当日予約した後、当日入室できません。 ペットを放置する場合は強制退室措置となりますので、首輪を着用後に抱っこして移動してください。 ペットルーム予約の場合、1匹まで同伴可能で、1匹当たり10kgに制限されます。 客室提供物品としては食器及び水皿、排便板、パッド2枚が提供され、予防接種を受けていないペットは宿泊できません。 客室利用の際はペットの足を拭いていただき、排泄物は便器に捨て、パッドは衛生パックに入れてゴミ箱に捨ててください。 客室内の寝具備品などを破損またはひどく汚染する場合、別途の修理費などがかかることがあり、ホテルの駐車場、エレベーター、ロビー内では安全のためにペットを抱きしめたりハーネスを着用してください。 無断でペット同伴の場合、ペナルティが課せられ、非対面チェックインでキオスクでカードキーを発行することができます。 駐車は「駐車可能」商品を購入した場合のみ可能で、GOGREENポリシーに従ってゴミやプラスチックの排出を最小限に抑え、包装材、使い捨て用品の使用を控えています。 客室整備は連泊の場合、2泊まで行われず、3泊以上滞在する場合、1回客室整備が行われ、フロントに事前要請が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は226室です。"
        },
        {
            "question": "近くの地下鉄駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの地下鉄駅には9号線宣靖陵駅、盆唐線宣陵駅、2号線宣陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣靖陵駅、2号線駅三駅があります。"
        },
        {
            "question": "何種類の言語でご案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む複数の言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくら追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は入室基準に応じて追加料金が当日決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日を含む)には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は入室制限があり、身元確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペットルームと記載された客室でのみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを放置する場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットを放置する場合は強制退室措置となりますので、首輪を着用後に抱っこして移動してください。"
        },
        {
            "question": "ペットルームの予約はいつまでにすればよいですか？",
            "answer": "ペットルーム予約の場合、当日予約した後、当日入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットルームの予約で同伴可能なペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットルーム予約の場合、1匹まで同伴可能で、1匹当たり10kgに制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットルームにはどのような提供物品がありますか？",
            "answer": "ペットルームには食器及び水皿、排便板、パッド2枚が提供されます。"
        },
        {
            "question": "予防接種を受けていないペットは宿泊できますか？",
            "answer": "予防接種を受けていないペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の際は客室内に入る前にペットの足を拭いていただき、排泄物は便器に捨て、パッドは衛生パックに入れてゴミ箱に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具備品などを破損するとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の寝具備品などを破損またはひどく汚染する場合、別途の修理費などがかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテル内のどこでも自由に移動できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場、エレベーター、ロビー内では安全のためにペットを抱きしめたりハーネスを着用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを無断で同伴した場合どうなりますか？",
            "answer": "ペットを無断で同伴した場合、ペナルティが課せられ、非対面チェックインでキオスクでカードキーを発行することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は「駐車可能」商品を購入した場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような環境政策がありますか？",
            "answer": "ホテルはGOGREENポリシーに従ってゴミやプラスチックの排出を最小限に抑え、包装材、使い捨て用品の使用を控えています。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、客室整備はどのように行われますか？",
            "answer": "連泊の場合、2泊まで客室整備は行われず、3泊以上滞在する場合、1回客室整備が行われます。事前にフロントに要請が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 828
    }
}